仆街個句 我希望個ex中武漢肺炎

以為自己做sales搵到錢好巴閉 而家冇客等收皮啦

以為自己可以為所欲為 我就曬你 同你去旅行勁辛苦

以為自己做乜都岩 未一齊個陣就知你會搶人男朋友 你覺得自己冇錯

以為自己好靚女 我覺得咋 皮膚又黑 又成日西面

性格咁撚西 成日講大話 日日諗分手 抵你比個ex飛 一定唔會得到幸福

做野個度又近關口 住個度又近關口 我真係恭喜你
快撚d中肺炎啦你 唔好再害人

利伸：分手之後仲好掛住你 但我而家真係好開心 想點就點 單身萬歲

搵幾錢？

垃圾叫春文一篇

2萬幾掛 我2都冇

同意 一定要惹埋個第三者

有冇閃卡

講得好

佢話自己深黃 但佢好鍾意返大陸食個度d野 又鍾意睇大陸節目 都唔緊要 但佢逼我陪佢睇先難頂 大陸既節目係假既 係人都知 但佢睇到好開心 我根本唔想睇 之後佢阿媽個邊係大陸人 依樣野係不變既事實 佢係半個大陸人 學人做黃絲 佢既行為完全唔係 佢既事業佢既將來都係靠大陸人 夠膽就辭職 但又唔敢 又要Lam 人鞋底 笑撚死人